[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(4) You Never Walk Alone 回歸準備

召集所有ARMY入黎BTS討論區

THE WINGS TOUR 首爾站 2月18日－19日 要開始了

둘！셋！방 탄！안녕하세요，방탄소년단입니다！

2！3！防 彈！大家好，我地係防彈少年團！

dul！ses！bang tan！annyeonghaseyo，bangtansonyeondanibnida！

2015/05/07 M! Countdown 'I NEED U' 1位

2015/12/11 Music Bank 'RUN' 1位

2016/05/13 Music Bank 'FIRE' 1位

2016/10/28 Music Bank 'Blood Sweat & Tears' 1位

2016/11/19 第8屆 Melon Music Awards 年度專輯大賞《花樣年華 Young Forever》

2016/12/2 第18屆 Mnet Asian Music Awards 最佳年度藝人

2017/01/19 第26屆首爾歌謠大賞 本賞 舞蹈表演獎 最佳音樂錄影帶獎 最佳專輯獎

防彈少年團（방탄소년단），簡稱BTS，韓國男子音樂組合，由Jin、SUGA、J-hope、Rap Monster、Jimin、V、Jung Kook七名成員組成，隸屬Big Hit娛樂經紀公司旗下。為Big Hit娛樂第一個獨立製作培養的團體，同時也是知名作曲人與製作人方時赫首次獨立栽培的團體。

防彈有擋住子彈的意思，而防彈少年團的涵義是具有承受像子彈一樣的批評與時代偏見的音樂團體。
2013年7月9日，公布粉絲官方名稱為「A.R.M.Y（아미）」，同時也是「Adorable Representative M.C for Youth」的縮寫（值得人們景仰的青年代表）。由防彈少年團成員們從大約1000個粉絲意見中，一個一個閱讀後挑選出來。ARMY在英語的意思是軍隊，防彈衣和軍隊總是在一起，所以也有粉絲們一直和防彈少年團一起的意思。

成員介紹

Rap Monster 랩몬스터

本名：金南俊 김남준 Kim Nam Joon
生日：1994年9月12日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國京畿道高陽市
隊內職務：隊長、Rapper
花名：rapmon、拉蒙、Moni、毛利族族長

WINGS Short Film #5 REFLECTION

Jin 진

本名：金碩珍 김석진 Kim Seok Jin
生日：1992年12月4日
星座：射手座
血型：O型
出生地：韓國京畿道安養市
隊內職務：副唱、門面
花名：Eat Jin、粉紅公主、媽媽、車門男、肩膀美男

WINGS Short Film #7 AWAKE

SUGA 슈가

本名：閔玧其 민윤기 Min Yoon Gi
生日：1993年3月9日
星座：雙魚座
血型：O型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：Rapper
花名：閔suga、天才、白糖

WINGS Short Film #4 FIRST LOVE

J-Hope 제이홉

本名：鄭號錫 정호석 Jeong Ho Seok
生日：1994年2月18日
星座：水瓶座
血型：A型
出生地：韓國光州廣域市
隊內職務：主領舞、Rapper
花名：Hobi、希望

WINGS Short Film #6 MAMA

JiMin 지민

本名：朴智旻 박지민 Park Ji Min
生日：1995年10月13日
星座：天秤座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：高音主唱、領舞
花名：雞米、chimchim、jiminie、糯米糕

WINGS Short Film #2 LIE

V 뷔

本名：金泰亨 김태형 Kim Tae Hyoung
生日：1995年12月30日
星座：摩羯座
血型：AB型
出生地：韓國大邱廣域市
隊內職務：中低音副唱
花名：泰泰、蠢泰、低音炮

WINGS Short Film #3 STIGMA

JungKook 정국

本名：田柾國 전정국 Jeon Jung Kook
生日：1997年9月1日
星座：處女座
血型：A型
出生地：韓國釜山廣域市
隊內職務：主唱、領舞、副Rapper、忙內
花名：忙內、黃金忙內、Kookie、果果

WINGS Short Film #1 BEGIN

音樂作品

韓語正規專輯

《DARK & WILD》

首張正規專輯 發行日期：2014年8月20日

Danger MV

호르몬전쟁 (War of Hormone) MV

1. Intro: What am I to you
2. Danger
3. 호르몬전쟁（War of Hormone）
4. 힙합성애자
5. Let Me Know
6. Rain
7. BTS Cypher PT.3: KILLER（feat. Supreme Boi）
8. Interlude：뭐해
9. 핸드폰 좀 꺼줄래
10. 이불킥
11. 24/7＝Heaven
12. 여기 봐
13. 2학년
14. Outro：그게 말이 돼?

《WINGS》

第二張正規專輯 發行日期：2016年10月10日

피 땀 눈물 (Blood Sweat & Tears) MV

1. Intro: Boy Meets Evil
2. 피 땀 눈물（Blood Sweat & Tears）
3. Begin (JungKook SOLO)
4. Lie (JiMin SOLO)
5. Stigma (V SOLO)
6. First Love (SUGA SOLO)
7.Reflection (Rap Monster SOLO)
8. MAMA (J-Hope SOLO)
9. Awake (Jin SOLO)
10. Lost
11. BTS Cypher 4
12. Am I Wrong
13. 21세기 소녀
14. 둘!셋! (그래도 좋은 날이 더 많기를)
15. Interlude：Wings

韓語迷你專輯

《O! R U L8, 2?》

首張迷你專輯 發行日期：2013年9月11日

N.O MV

1. Intro：O! RUL8, 2?
2. N.O
3. We On
4. Skit：R U Happy Now?
5. If I Ruled The World
6. Coffee（cover）
7. BTS Cypher PT.1
8. 진격의 방탄（Attack On Bangtan）
9. 팔도강산（Paldogangsan）
10. Outro: Luv In Skool

《Skool Luv Affair》

第二張迷你專輯 發行日期：2014年2月12日

상남자 (Boy In Luv) MV

하루만 (Just one day) MV

1. Intro: Skool Luv Affair
2. 상남자（Boy In Luv）
3. Skit: Soulmate
4. 어디에서 왔는지
5. 하루만（Just One Day）
6. Tomorrow
7. BTS Cypher PT.2: Triptych
8. 등골브레이커
9. Jump
10. Outro: Propose

《花樣年華 pt.1》

第三張迷你專輯 發行日期：2015年4月29日

I NEED U MV

쩔어(Dope) MV

1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. SKIT : Expectation!
5. 쩔어（Dope）
6. 흥탄소년단
7. Converse High
8. 이사
9. Outro : Love is Not Over

《花樣年華 pt.2》

第四張迷你專輯 發行日期：2015年11月30日

화양연화 on stage : prologue
(花樣年華pt.2 先導影片)

RUN MV

1. Intro : Never Mind
2. RUN
3. Butterfly
4. Whalien 52
5. Ma City
6. 뱁새
7. SKIT : One night in a strange city
8. 고엽
9. Outro : House Of Cards

韓語特別專輯

《Skool Luv Affair Special Addition》

第二張迷你Repackage專輯 發行日期：2014年5月14日

1. Miss Right
2. 좋아요（Slow Jam Remix）
3. Intro: Skool Luv Affair
4. 상남자（Boy In Luv）
5. Skit: Soulmate
6. 어디에서 왔는지
7. 하루만（Just One Day）
8. Tomorrow
9. BTS Cypher PT.2: TRIPTYCH
10. 등골브레이커
11. Jump
12. Outro: Propose

《花樣年華 Young Forever》

特別迷你專輯 發行日期：2016年5月2日

EPILOGUE : Young Forever MV

불타오르네 (FIRE) MV

Save ME MV

Disc 1

1. Intro : 화양연화
2. I NEED U
3. 잡아줘（Hold Me Tight）
4. 고엽
5. Butterfly PROLOGUE MIX
6. RUN
7. Ma City
8. 뱁새
9. 쩔어（Dope）
10. 불타오르네（Fire）
11. Save ME
12. EPILOGUE : Young Forever

Disc 2

1. Converse High
2. 이사
3. Whalien 52
4. Butterfly
5. House Of Cards（FULL LENGTH EDITION）
6. Love is Not Over（FULL LENGTH EDITION）
7. I NEED U URBAN MIX
8. I NEED U REMIX
9. RUN BALLAD MIX
10. RUN（ALTERNATIVE MIX）
11. Butterfly（ALTERNATIVE MIX）

韓語單曲

《2 COOL 4 SKOOL》

首張單曲 發行日期：2013年6月12日

No More Dream MV

We Are Bulletproof Pt.2 MV

1. Intro: 2 Cool 4 Skool（Feat. DJ Friz）
2. We Are Bulletproof PT.2
3. Skit: Circle Room Talk
4. No More Dream
5. Interlude
6. 좋아요（I Like It）
7. Outro：Circle Room Cypher
8. Skit: On The Start Line（隱藏曲 / Rap Monster）
9. 길（隱藏曲）

日語正規專輯

《WAKE UP》

首張日語正規專輯 發行日期：2014年12月24日

通常盤
[CD收錄內容]
1. Intro
2. The Stars
3. Jump -Japanese Ver.-
4. Danger -Japanese Ver.-
5. Boy In Luv -Japanese Ver.-
6. Just One Day -Japanese Ver. Extended-
7. いいね！
8. いいね！Pt.2～あの場所で～
9. No More Dream -Japanese Ver.-
10. 進撃の防弾 -Japanese Ver.-
11. N.O -Japanese Ver.-
12. Wake Up
13. Outro

《YOUTH》

第二張日語正規專輯 發行日期：2016年9月7日

通常盤
[CD收錄內容]
1. INTRODUCTION : YOUTH
2. RUN -Japanese Ver.-
3. FIRE -Japanese Ver.-
4. DOPE -超ヤベー!-（Japanese Ver.）
5. Good Day
6. Save ME -Japanese Ver.-
7. フンタン少年団（Japanese Ver.）
8. ペップセ -Japanese Ver.-
9. Wishing on a star
10. Butterfly -Japanese Ver.-
11. FOR YOU
12. I NEED U（Japanese Ver.）
13. EPILOGUE : Young Forever -Japanese Ver.-

日語單曲

《NO MORE DREAM -Japanese Ver.-》

首張日文單曲 發行日期：2014年6月4日

NO MORE DREAM -Japanese Ver.-

通常盤
1. NO MORE DREAM -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾 - Japanese Ver.-
3. いいね！

《BOY IN LUV -Japanese Ver.-》

第二張日文單曲 發行日期：2014年7月16日

BOY IN LUV -Japanese Ver.-

通常盤
1. BOY IN LUV -Japanese Ver.-
2. N.O -Japanese Ver.-
3. JUST ONE DAY -Japanese Ver.-

《DANGER -Japanese Ver.-》

第三張日文單曲 發行日期：2014年11月19日

Danger-Japanese Ver.-

通常盤
1. DANGER -Japanese Ver.-
2. 進撃の防弾（SONPUB REMIX）
3. MISS RIGHT -Japanese Ver.-

《FOR YOU》

第四張日文單曲 發行日期：2015年6月17日

FOR YOU MV

通常盤
1. FOR YOU
2. ホルモン戦爭 -Japanese Ver.-
3. Let Me Know -Japanese Ver.-

《I NEED U -Japanese Ver.-》

第五張日文單曲 發行日期：2015年12月8日

I NEED U (Japanese Ver.)

通常盤
1. I NEED U -Japanese Ver.-
2. DOPE-超ヤベー!- -Japanese Ver.-
3. フンタン少年団 -Japanese Ver.-

《RUN -Japanese Ver.-》

第六張日文單曲 發行日期： 2016年3月15日

RUN -Japanese Ver.-

通常盤
1. RUN -Japanese Ver.-
2. Butterfly -Japanese Ver.-
3. Good Day

華語單曲

《Boy in Luv（中文版）》

數位單曲 發行日期：2015年3月9日

1. Boy in Luv（中文版）

成員SOLO作品

《P.D.D》

數位單曲 發行日期：2015年3月5日

Rap Monster x Warren G 'P.D.D' MV

1. P.D.D

《RM》

Mixtape 發行日期：2015年3月20日

Rap Monster 'Do You' MV

Rap Monster '각성 (覺醒)' MV

Rap Monster '농담' MV

1. 목소리
2. Do You
3. 각성（覺醒）
4. Monster
5. 버려
6. 농담
7. God Rap
8. Rush（Feat. Krizz Kaliko）
9. Life
10. 표류
11. I Believe

《RM》Full Mixtape Download

《Fantastic》

數位單曲 發行日期：2015年8月4日

Rap Monster - Fantastic (Feat. Mandy Ventrice) MV

1. Fantastic（Feat. Mandy Ventrice）

《Agust D》

Mixtape 發行日期：2016年8月16日

Agust D 'Agust D' MV

Agust D ‘give it to me’ MV

1. Intro：Dt sugA（Feat. DJ Friz）
2. Agust D
3. give it to me
4. skit
5. 치리사일사팔（724148）
6. 140503 새벽에（140503 at dawn）
7. 마지막（The Last）
8. Tony Montana（Feat. Yankie）
9. Interlude ; Dream, Reality
10. so far away（Feat. 수란（SURAN））

《Agust D》Full Mixtape Download

合作歌曲

2AM《Saint o'clock》

正規一輯 發行日期：2010年10月26日

9.Love U, Hate U (Feat. 방탄소년단)

李賢《我生命中最美好的》

迷你一輯 發行日期：2011年2月15日

4. Bad Girl (Feat. Glam & 방탄소년단)

簡美妍《Watch》

迷你一輯 發行日期：2011年2月17日

3.바보같은 여자라 (Feat. 방탄소년단)

李昇基《Tonight》

正規五輯 發行日期：2011年10月27日

5. 널 웃게 할 노래 (Feat. 방탄소년단, 하림)

趙權《I'm Da One》

首張正規專輯 發行日期：2012年6月25日

2. Animal (Radio Edit) (Feat. 정호석 of 방탄소년단)
10. Animal (Feat. 정호석 of 방탄소년단)

조권, 임정희, 주희, 랩몬스터, 정국

發行日期：2013年12月18日

Perfect Christmas - Special Sketch

Rap Monster X DJ Soulscape

發行日期：2014年5月20日

Unpack Your Bags

MFBTY《WondaLand》

首張正規專輯 發行日期：2015年3月19日

4. 부끄부끄 (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)
17. 부끄부끄 (Clean Ver.) (Feat. EE, Rap Monster of 방탄소년단, Dino-J)

Primary《2-1》

單曲 發行日期：2015年4月9日

3. U (Feat. 권진아, 랩몬스터)

Yankie《Andre》

第二張正規專輯 發行日期：2015年5月28日

9. ProMeTheUs (튀겨) (Feat. 도끼, 주비트레인, 더블 케이, 랩몬스터 of 방탄소년단, 톱밥, 던밀스)

OST作品

Jin, V《화랑 OST Part 2》

發行日期：2016年12月20日

1. 죽어도 너야
2. 죽어도 너야 (Inst.)

專屬團綜推介

新人王：防彈少年團－Channel 防彈 中字合集 (總8集)

BTS American Hustle Life 中字合集 (總8集)

GO! BTS ENG SUB

防彈少年團的福不福 中字 (總5集)
*已合為一條影片

Run BTS! 中字合集 (總10集)

BTS GAYO ENG SUB 合集 (總9集)
*影片內附字幕 請自行選取

BTS Bon Voyage (總8集)
*此團綜為付費影片 只供V LIVE+內播放 不過真心推介

其他綜藝推介

140430 Weekly Idol 中字

150430 Weekly Idol 中字

151216 Weekly Idol 中字

161107 Star Show 360 中字

更多綜藝詳情

私心影片推介

歡迎提供 會一直更新

BTS－Arirang Medley

BTS－Perfect Man

BTS－As I Told You ＠ MBC歌謠大祭典

BTS－Rainism ＠ MBC歌謠大祭典

BTS－21st Century Girl Dance Practice (Halloween ver.)

[BANGTAN BOMB] 'Just one day' practice (Appeal ver.)

BTS－'호르몬전쟁' dance performance (Real WAR ver.)

Jin x Rap Monster－舞痴的逆襲

SOPE-ME(SUGA x J-Hope)－Vocal挑戰

Jimin x JungKook－Dance practice ('Own it' choreography by Brian puspose)

V x J-Hope－안아줘 (Hug me) Cover

Jin－車門男誕生的瞬間

SUGA－Playing Piano (PUMA CF)

J-Hope－'WINGS' Comeback Trailer : Boy Meets Evil

Rap Monster－Speaking English

Jimin－2016 SBS 歌謠大戰 2016 Opening 現代舞 Jimin Cut

V－Cypher狂飯夢想成真

JungKook－蒙面歌王 IF YOU

2016三大電視台大戰大祝祭大祭典 BTS舞台表演 整合

161226 (JIMIN) Opening Show Rehearsal @ SAF SBS 歌謠大戰 2016

161226 BTS - Blood Sweat & Tears + FIRE @ SAF SBS 歌謠大戰 2016

161229 BTS & B.A.P & Seventeen ‘Present For My IDOL’ @ KBS 歌謠大祝祭 2016

161229 TaeMin ＆ JiMin 合作舞台 @ KBS 歌謠大祝祭 2016

161229 97line (JungKook) ‘Present for 青春’ @ KBS 歌謠大祝祭 2016

161229 BTS - Blood Sweat & Tears + FIRE @ KBS 歌謠大祝祭 2016

161231 GRAND OPENING (BTS - Rainism) @ MBC 歌謠大祭典 2016

161231 BTS - 말하자면 @ MBC 歌謠大祭典 2016

161231 BTS - Blood Sweat & Tears + FIRE @ MBC 歌謠大祭典 2016

同場加映未播出既SAVE ME fancam by Mera

2017 第31屆金唱片獎 防彈少年團(BTS) 整合

J-Hope - 後台現場

防彈少年團(BTS) - Red Carpet Cut

防彈少年團(BTS) - Opening Cut

方時赫 Producer賞 授賞 (RM代理領賞)

防彈少年團(BTS) - 沒有心藏 舞台表演

防彈少年團(BTS) 本賞 授賞

防彈少年團(BTS) - BTS CHRONICLE + FIRE 舞台表演

防彈少年團(BTS) 本賞 授賞後 後台 Interview

防彈少年團(BTS) Global K-POP Artist賞 授賞

防彈少年團(BTS) 出鏡各種CUT

2017 第26屆首爾歌謠大賞 防彈少年團(BTS) 整合

防彈少年團(BTS) - Red Carpet Cut

防彈少年團(BTS) - Music Video 賞

防彈少年團(BTS) - Dance Performance 賞

防彈少年團(BTS) - 本賞

防彈少年團(BTS) - Boy Meets Evil + Blood Sweat & Tears + FIRE 舞台表演

防彈少年團(BTS) - 最佳專輯賞

防彈少年團(BTS) 出鏡各種CUT Part1

防彈少年團(BTS) 出鏡各種CUT Part2

BTS HOMEPAGE

BTS BLOG

BTS TWITTER

BTS OFFICIAL TWITTER

BTS YOUTUBE

BTS OFFICIAL SHOP

BTS FACEBOOK

BTS NAVER STAR CAST

呢2日有野做 開定先 post4 留明

留名

新post留名

lm

2017 season's greetings 雞米小卡想換v/jk

韓狗死返去娛樂台啦

男飯點名時間

又點

繼續

Take me to the shy ya ya yaaaaa~

最好出埋좋아요 pt.2韓文版
明明係concert有唱但又唔鬼出

原來啲巴士站係專輯名同歌名黎

Wings放係trailer特別有feel
可能呢隻碟滿足哂所有願望
Btw 其實呢隻碟啲歌係全新
定埋包返之前wings既歌

諗起花樣年華young forever 啲歌一樣只係唔同ver

我估係repackage掛 主打+一兩首新歌+wings啲歌
咁樣嘅機會大啲 不過全新歌都好

所以我到依家仲未落訂

又黎料

拎黎收藏都好

而家買碟當買寫真咁買 以前啲碟邊有咁多花臣

仲未訂咪冇立牌

大黑啲套路
唔計防彈 淨係staff嘅effort
佢地嘅人工已經值得課金

都係既 等出糧再訂

岩啊 追SJ個陣不斷再版但同一樣野

係 但有海報就夠

SJ個啲個人封面 我屋企都有幾套

Btw一入post碌到我手軟

補左頁年尾舞台同頒獎禮啲片 多左小小 下個post會del返

起身一推

淨係買佢地啲設計都抵

創造力量和幻想 會嚇你一跳

鵝蛋面 好羨慕

又型又cute又靚仔 一隻雞米滿足哂三個願望

嘩

調左色仲好睇

繼續留名
新相正到痴線

最尾會唔會變成呢個

...

團長係咪玩野

擺明係釣致命靴里拉

Y要釣我？😨

泰國地鐵站

越黎越期待個mv 準備好玩解謎遊戲 Come on大黑

見你咁鍾意喺波台9up，想搵你格下劍

不 我每次都是認真討論的

出個teaser黎吊住胃口先啦

買咗支疑似係閔玧其同款嘅香水
如果真係同款
都幾估唔到佢會鍾意呢種味

咩味

買左v送俾jk個枝 好香
閔玧其係非主流既人會特別啲

晚晚等11點

Jo malone嘅blackberry and bay
男仔噴有啲奇怪
唔知係咪真係同款 不過幾貴下

好似係個美國歌手黎？

新po留名

唔識韓文 睇唔明v+chat囉

係囉 點解唔翻譯埋 心好累

仲要不停彈出黎傷我心
我copy唔到啲字 翻譯唔到 你用咩翻？

Fan個頁有人翻左 你搵下

睇到thx

之前見人講chim係jo malone 玫瑰定香橙
香港買好貴 但我幾中意橙戈隻

Jo malone好似唔襯男仔用

好似係玫瑰
hobi用嘅香水聽講都好man
男飯可以考慮下

再推

下次到粉紅果
雖然深色係襯佢啲

淺色佢好似真係carry唔到

沒有田柾國carry不到的髮型 只有田柾國不去嘗試的髮型

咁睇又唔錯

雞米

高材生泰x玧智姐
Army啲fanart成日都咁正

屌 佢隻腳 仲要有槍

真心覺得玧智幾靚
撥頭髮嗰下

傲嬌

求上天賜我一個田學長

好廿戈

好葡萄
唔知弟控們去唔去畢業禮呢

如果我係韓國都想去圍觀呀

這些機會

臨訓前一推

Ok

早抖

ok

早晨一推

新飯留名

你好呀 咩事入坑

晚晚守十一點，竟然中午放招

呢個係naver music出啲special photos黎

覺得fire幾好聽，睇完dance practice 俾d好整齊腳步聲吸引左
之後瘋狂睇防彈YouTube片
近期最愛金泰亨，佢有段片係上節目抱住隻狗仔不停吹隻狗仔個頭，勁可愛

Suga

我係比ayo ladies and gentlemen吸引左 之後就會驚歎mv之間既connection

Yeah愈黎愈多人 一齊等mv teaser

我d注意力放左係隻狗到 好q

閔玧其同好

做狗好過做人

2月12

南俊呢對timberland係crossover咩牌子？
我記得有page post過對鞋張圖 搵唔番

冇野啦 搵到

再睇返 佢條腿幼到

佢身材好好J
著咩都好睇

對鞋得男裝囉 冇得同款

咁快開到4 留個靚名先

D人話rapmon真人好靚仔 好想見下

點睇都咁正喎俊

愈黎黎正 冇以前睇落咁強勢

啲素顏自拍好正
其實有時仲靚仔過官方相

Lm

只要官方唔好P得咁勁

好多新飯

好撚靚仔啊！！！！

又要講多次 這些機會...

條囡痴咁埋

聽日畢業啦果果 唔知哥哥們會唔會去送佢呢

好似話廢事煩到d學生唔會去？

新album

下哥哥們唔去定果果都唔去？

Wings完整版 得三首新歌點夠

哥哥們 其實我都唔知都係聽人講 聽日就知

Wings完整版 大黑係咪聽到我地既呼喚

係咪走清新風
隻舞應該冇咁激啦掛 黎多次椅子舞 我ok

覺得雞米會去

春日

唔知邊首做主打呢
봄날個名睇落就已經好清新

椅子舞係咪하루만

春日好似彈結他慢歌feel 但佢地話首歌好好聽 期待一下

但係佢地又有練舞 如果係結他珍都唔錯

係呀

佢真係實在太完美

真係無得頂

Btw最尾個張個女仔

好似係Hobi家姐d frd黎 好大波

Wings啊
有人估粉版會唔會有另外既新歌

我都覺得係

真係一樣嘅歌多幾首新歌 不過春日呢首聽個名都覺得正

sha la la la la la la

有聲嘅喂

時間過得真係快
3年前入學個陣仲係呆下呆下咁樣
3年後畢業已經變左世界級明星了

同場加映

點可以少左哥哥們嘅畢業照

佢個頭好金

正呀喂 終於挑戰淺髮路線

深髮色襯佢多d

後面好似屍殺列車

糖同JHope

閔糖果張似小學畢業 好得意

Jimin d髮色已經甩晒

隻色好mk

今日見到都打左個突 好唔鍾意呢隻金

真mk仔色 染到七彩都無依隻色咁核凸

我相信好快會轉色嘅 呢隻色真係唔係幾襯佢

Agger 畢業典禮先黎染mk金

死 我覺得唔係咁差 都仲係靚仔

agger
不過畢業咁既色真係唔多靚仔
有冇防彈bomb

畢業了！

好靚仔 雖然仲係睇唔慣mk金

太金 好似有挑染

應該有嘅 又一齊去食炸醬面

必需有的

good

Jungkook 拍埋去 變左小學生咁

咁hurt 話哂都高中畢業 不過經理人哥哥大隻係真嘅 唔係點保護佢地 睇下後面班人就知

經理人幾高

呢張相到經理人睇落有190

今日個400萬雜錦live
笑死 最尾係到鬥邊個讀girl讀得最好

泰泰最後未講完就cut左

D唯飯又有野講lu

一有呢啲事就麻煩 當係套路會唔會輕鬆啲

應該係揸機個個唔知要等一等先再熄live

入學要食炸醬面 畢業當然都要食炸醬面啦

So sweet

對比照好可愛
Hobi一樣樣 南俊錯pose

3年後個個都美貌大爆發

唔知點解覺得jimin比以前少笑左 係咪錯覺

+1

jimin

哥line同弟line啲性格調換左咁

成熟咗

愈黎愈怕醜

哥line愈黎愈傻 弟line愈黎愈成熟
btw 柾國著返校服先會覺得佢似返弟弟
真係好可愛 成個小朋友咁
除左個mk髮色

推

咁佢真係小朋友嘛

但又好靚仔

原來果果讀書咁叻

英文

呢個result老是常出現

真定假 唔係好信咁勁 佢邊有時間溫書
英文就信

英文有30分咁高

今晚有teaser?

今晚咪知

11點

大黑成日唔小心提早洩漏資訊

應該係話大黑訓練到啲fans變哂偵探

超可愛啊第二張

鐘意呢張泰泰個眼神

碩珍好cute

珍哥真係太正了 好鍾意佢呢次啲相

第一張個樣

Who fucking cares

好似好耐無見過笑得咁開心既朴智旻

推
就快十一點喇！

好緊張 唔敢沖涼 快d11點啦

我都係 睇完先沖

就啦

無既

都係無野出

伏已中

食屎 我期待左咁耐

頂中伏 仲諗住今晚會出

原來連登有阿米post 終於揾到同伴

等左你好耐喇 點解會鍾意防彈呀？

Butterfly真係好好聽

butterfly~like a butterfly~~

Butterfly 編舞世界級好睇

之前做左whatsapp status

歌 詞 舞都世界級
加埋d氣音
睇prologue個陣首歌一出即刻起雞皮

我首安眠曲黎

愈睇愈有花樣年華既專輯相

聽到想喊 加埋mv

young forever 都係 理解埋啲歌詞之後 個人有啲down 但又好似舒服左

我覺得自己有啲奇怪 dope認識 真正鐘意係揾佢地嘅AHL睇 跟住迷上大哥

珍

盒盒盒盒盒盒盒盒盒盒

笑死

死mk仔

大家估下今日有冇teaser

得番三晚 仲唔出

開羊肉店之夢

好鬼cute

Kochi kochi

偽忙內大哥

太可愛了

小朋友

這野真係好似佢飛吻個油膩樣

希望今晚有teaser啦

有啦

媽呀 係春日呀

好正呀呀呀

咩事 好似老左十歲咁 btw I love you bighit

勁正啊 好好聽啊媽

每個shot都好靚

我個人好鍾意睇果堆ff cp片
是咪心理變態

好有花樣年華feel
又火柴又跑

屌好正 淨係一段仔teaser已經覺好好聽

粉紅色頭果個V黎？

btw Suga刷牙個樣好呆

呢一分鐘要loop三日

Jimin

唔認得 真心

my heart is omg

我Cap得衰 好鐘意泰泰笑呢下

個咀紫哂 中毒咁

明顯唔係

團內CP我ok
女團就不了

笑得好甜好甜

仲以為睇錯mv心諗呢個乜水

希望今次珍哥可以分到多啲part
佢把聲好適合呢種style

一開頭都諗係咪JiMin，但明明一開頭係白色

一開頭個shot應該較左色

防彈既歌真係信心保證黎

好正소오오오오오름

隻舞唔知會點呢

胡阿哦～胡阿哦～胡阿哦

我是來留名的

屌正
今晚出咗街無啦啦手機比人炸先發現出teaser
琴晚突登唔沖涼等又無

所以呢幾日都係11點前沖完涼/11點後先沖涼

睇完teaser一推

係咁loop teaser
今次隻歌中中地

希望今次音源再好啲

一起身又loop左幾次 太正

痴撚線 又有書要睇
大黑 army

已經過左2百萬views 痴線

唔知點解諗起朴槿惠同世越號單野

果果個嘴紫晒 d人話係可能係海到凍到咁

上次cb特登買左德米安黎睇
又要睇多本書

有一幕係jimin將對鞋掛上樹到 意思係佢已經死左

YNWA 有70萬隻預購，破左wings紀錄

外傳專都...

讚數多過血汗淚teaser成倍

4首新歌嘅外傳

之前d人重傳銷量唔好 好彩

外傳銷量會少過正規 本來都預左係咁
但turn out 70萬

跪

自膠 原來上面有po

Teaser多views過人mv系列

已經print左英文原版出黎睇

大黑係咪訓練影視界專才?

係咪要精通文學歷史哲學電影先做到大黑既策劃

真係好癲

上完堂一推

等今晚11點有無更新

有無人知Teaser Jungkook後面寫住YNWA果舊咩黎

唔係正常機動遊戲 圓型千秋果D咩

應該係遊樂場個啲設施黎
睇左個分析話jk係代表omelas過住開心幸福生活嘅人 jm係代表困係地下室個個細路 (大黑又逼人發揮想像力)

所以jimin最後死左

應該係 呢個推測幾合理

大家估下首周幾多銷量

出左not today teaser

我屌！！！！！雙主打啊！！！！！！！！！！！

本身冇抱期望諗住今晚唔會有野出添

完全無諗過出新野

wa diuuuuuu

會唔會係好似young forever咁
雙主打分薄音源

19號睇完con有得睇新mv

其實係代表jungkook係利迷

次次個片頭都好長 個teaser得幾秒有野睇

2月20號 點解要同twice同一日

一大班人跑嘅shot出左五秒 之後就冇野睇咁濟
呢個teaser好鬼hea

連續撞左三次 連concert都撞埋

Twice 都係repackage?

有冇咁岩呀

會唔會冇一位架 我好擔心

twice唔一定打歌

好似防彈第二周撞佢地第一周
咁第二周嗰個星期點都會有一位嘅
第三周就真係好難講啦

唔打歌音源好都一樣可以贏
人歌仲要改左規則

呢個真係
銷量得5%
咁男團好難玩姐

飯2團既痛苦

係咪要衝第二周銷量?
第一周個分拎一位應該不成問題?

但音源分

仲取消埋現場投票
氣人歌謠

第一周個分應該冇乜問題
第二周要衝銷量之餘仲要狂刷音源同mv先有啲啲機會

見啲人話首周衝春日音源mv 第二周衝not today

成日都覺得如果just one day係最近先出 音源會好好

成日覺得男團d歌幾好聽音源都唔會好 除左bigbang

南俊15年行書局個陣已經睇緊呢本書

搵到果個先勁

Suga燒左1個人黑衣人 今日就成堆黑衣人追殺佢

仲要演唱會都撞埋

唔講以為一個團黎
次次都一齊
雖然我好開心

Same 男團飯BTS女團飯TWICE

望望下有啲心寒

Momo幾正
睇佢同希大撒嬌果段 我係女都心空

差唔多stop喇
傾番防彈

啲燈着埋好鬼靚
不過有冇人知呢舊野係專登整出黎定本身有？

not today應該幾激昂feel

我諗起silent hill

Fire 2.0

Not today似主打

又可以睇今次啲編舞可以去到咩地步

第一眼以為係藝聲

好正呀

前兩日去眼眼鏡睇中副差唔多款

眼鏡 黑髮 佢真係愈黎愈正

總裁look J死人

諗起佢地傳過。。。

傳過啲咩

緋聞 邊個

淨係過大哥同女朋友隊長

已經loop左spring day好多次 希望音源大發

傳下洗死咩...
反正又唔係真
就算係真我地都理唔到嫁啦

求首爾場既飛 有無人有多

重會有咩而家

淘寶大把
有錢就有

金色

文青泰

有錢要飛真係唔係問題

唔鍾意呢種眼鏡
但點解可以依然靚仔到咁

重申多一次 時尚完成係靠樣

咬唇妝

hope

真係好靚仔

4百萬v live個個look

我麻麻地佢啲闊腳褲運動褲

辣椒醬
啡黃色褸 間條tee 藍色頸巾 紅色褲
真係要靚仔先carry得起

越黎越正 勁鐘意佢紫髮

最近真係好似佢講咁 柔和晒

最細個個同niko niko nii

我聽過就係黃金同日本妹niko niko nii再加女友既cos A 明唔明

當八卦咁聽

金daily

紅先會拎黎講既姐
3個團都咁忙
打飛機都唔得閒啦

真識食

真係當故仔聽下就算

係 冇圖冇真相 聽完就算

見到有人講春日係hippop加rock加電音
主lyrics係南俊寫
又俾預告fake 左

我中意teaser個種柔和風多啲 但係唔係今晚就知

EDM應該幾洗腦

Teaser個種好好聽 返唔到轉頭

Teaser已經過左5m

快D啦

我驚等陣好lag

仲有兩個半鐘
如果大家會刷melon音源嘅記得跟下面幅圖整playlist

* 血汗淚用返WINGS嘅版本
** 13春日可以換成Fire
*** playlist記得set循環播放 最好keep住24小時播

有冇睇錯 而家有4百幾萬人等緊睇preview show

成億心心

幾時先到40分啊

痴線

佢地好似改哂同一format嘅名

我都改左 d army好癲呢個星期已經一落撳緊心心

改做🔍💜nickname💜🔎
大家過到去唔好留太多comment 廢事大家齊齊lag機

重有5分鐘

頂睇錯時間

密密斟呀密密斟

南俊係咪又整親隻手

睇錯sorry

多人睇到

仲有廿分鐘

南碩

笑到肚痛 仲差邊個未錫過/俾人錫過

無辜既rapmon

歷史性一刻

南碩is real

碩珍紅都面曬

懲罰個度

Ready

好正

嗚呀 拍得好靚又好好聽

嗚 係慢歌
雖然好中意慢歌
但打歌好似都係not today 好啲

D詞好靚

真係好春日feel
點解最後個到我會睇到鼻酸

但係我聽唔到你把聲呀Hobi

好想知編舞會點

係囉鏡頭又好似冇乜聲又聽唔到

春日同not today都好聽 但係我中意not today多啲 勁high

YNWA後面個part都好正

好期待not today編舞

希望果一星期打哂兩首歌

Wings真係好正 終於有全首
之前真係唔夠喉

Same here not today好正啊救命

聽左幾次 好似得和音

春日好正

방탄이란 걸 믿어
好想快啲有live睇

掂

我死左喇已經！！！！！

等大神mv分析..

雙主打comeon
jhope把聲呢

我自己覺得係世越號
車箱=船艙 樹上波鞋
之前又捐左錢 歌詞又想念你

列車上面所有人個唇都係紫色，係咪代表世越號啲死難者？

似係 仲有幕有黃絲帶

fire 2.0

真係聽唔到個人part
Hobi飯好似好嬲

Not today好正

尋找hobi的聲音

我都嬲嬲地啦

Where am I

期待你係NOT TODAY帥氣的舞蹈

Melon破表兩次啦
防彈嘅第一破呀
破表係諗都唔敢諗嘅事

內心好激動 好想喊

真係眼濕濕 好激動

希望音源愈黎愈好

佢地真係一步一步咁走到黎而家
好似睇住細路大咁
好感慨 好感動

vocal hobi美妙的聲音
相信佢係not today一定會有更多part

我就係愛hobi既人

唔好俾佢停

Mv d comments同likes都升得好快

而家已經52萬likes
留言62萬

加油啊

諗到就好sad

BTS, the first K-pop group to reach the US iTunes Top 10 w/ #SpringDay! ©kpopchartsdata

They are starting to break records w/ #SpringDay

Omg
又黎打破紀錄喇

Youtube仲卡緊

好似卡完 五個鐘1.8M

頭先ch+ vlive chat 泰亨同雞米短暫出現

睇左

雞米俾泰亨嘈醒？
Ok I can go to sleep笑左

BST 係早上9點鐘先到3百萬views
痴哂線

有無可能第一日10m

靠大家繼續搏老命stream

訓唔到 努力中

未夠香港時間8點鐘，已經4百萬了

春日繼續all kill

頂住

killkillkill

Uk army好勁 好感動

頂到

今次快成倍咁滯

其實開頭勁驚新歌成績唔好 後續專又好似好快會歸咁...好彩

轉左風格成績仲咁勁 痴線

路人飯留名 好鍾意首新歌Spring Day 超好聽

600萬啦

超越血汗淚同tt

一日一千萬不是夢

keep streaminggggg
10M

想問下有mv分析未 睇完spring day中文歌詞之後好想喊

有！

南俊

唔該你 睇完更加sad

好詳細

歡迎 d詞都好靚

鋪哂路

睇完好灰

j-hope係真係無出過聲？
Btw明明jin都係vocal line

Hobi
唉我仲期待碩珍會唱多d 覺得呢種style好襯佢。。。

我都係 好鐘意awake
用埋嚟做電話鈴聲

已破紀錄

勁呀

Hobi hobi

Mv 拍得好靚
期待stage performance

Maybe I , I can't touch the sky

我都想聽多啲jin把聲 特別呢種歌
雖然V都唱得好好 把聲好有磁性

Suga rap嗰陣好似聽到jhope把聲

0秒

2:43秒開始 屌真係好嬲，我係珍推,除左傷心珍依然少過10秒,仲心痛jhope連1句solo都無

路人飯入黎留個名
春日真係好高質無論係歌定mv
最鐘意由智旻行出架列車到7個望住棵樹個位

P.S 如果音源版有埋最後大家和聲戈段仔就完美啦

歡迎你 知道講緊世越號睇多幾次就覺得好sad好有別於一般啲歌

個mv同首歌都好心酸

成員都有份作 我諗佢地都有傾過呢個問題 我都相信佢地既決定

Melon男女比例 感動ㅠㅠ

唔小心做左表情撚 sorry

Hot pink

2 hours left

loop左二十幾次個mv,之後睇埋巴打post個果mv分析,真係覺得好sad

做咩？有咩睇？

mv views

睇黎無緣1000萬 我估950萬

努力stream緊 希望有

無啦啦一野衝到上9.4m

原來座山係Christian Boltanski既作品personnes 好高深 好似ff太多個拍攝手法都好似

一路做功課一路刷緊

多數依加沖完 佢一陣唔會郁 我寧願佢10點5X分先郁

agger

wu woo...o...wu woo..o...

今次打歌打幾耐

呢個位好中毒

郁未呀

Mola mola

我都最鍾意teaser個段

郁得2萬 屌你咩

卡左半個鐘

mola

垃圾YouTube

頂 不過都好勁啦

冇1000萬view

唔係都破左韓國紀錄啦咩

今朝已經破左 不過1000萬型D

突然覺得youtube好廢 不過阿米真係好勁

全世界接力咁stream 有d感動

阿米一家親 感到自豪

soyou同伯賢出左歌 希望春日頂到

牙痛系列 仲有2個再後補

宜家春日仲係1位咩

今日官咖漲左三千幾人果然係回歸彈

melon仲係實時一位

破歌攝嘆～

韓國時間 2017.02.14 12:30am

閔少女好可愛

愈嚟愈可愛

Jungkook fan表示太多jungkook既鏡頭

相反Hobi

hobi

Line都可以再分啲俾Jin同hobi

守唔到一點個關 不過今次成績已經好好

啱啱出係咁 唔好鬆懈

成首歌都有佢把聲咁滯

破個攝打 破個攝打

污污污 污污污

26小時 10M!!

唔好俾個views停

melon重上一位

Agger.... 好似多過頭

5am 返黎喇

1千1百萬

勁敵已經上返黎

湖污枯～湖污枯～

刷到2月20

大黑

又要破財

全黑好型 但真係好貴

做乜勁

搶錢呀 咁型點忍到手

黑色系平時出街用都冇咁毒

如果有人想買週邊可以留低TG 有得代購

@clasuu
有野想買

個日睇vlive笑到gap gap聲

@kookieeeeee 唔該哂

成日鬥嘴

好型 遲啲仲有agatha paris d product

me!!

@nmmmn
thxx

金泰亨話加哂你地了

情人節呈獻

Suga戴呢款眼鏡真係

不得了 j死

有冇人想換小卡

@muscle_rabbit 麻煩哂

JOOX都有You Never Walk Alone down啦

JOOX今次又幾快手喎

佢好多韓文歌都好耐先出

Comments 都過左1m了

泰糖Keyring仲有冇quota

糖仲有 泰要問問先

有冇人買過演唱會既tee/褸
肥巴唔知L size著唔著得落

Ago ladies and gentlemen

終於來了

等到啦

好呀 唔該你先

考緊試

去左旅行呀
點解撞到咁正

半場好麻
我想買張880近睇

13 14係星期六日

開2場過份
叫學生哥點負擔

我兩場照殺

幾時有得買飛？

呢度會唔會有人換小咭？
77想換張忙內

好激動

真係唔知 佢又無尺寸睇

錢呀

雖然個場麻麻，好興奮終於等到啦

好驚買唔到飛

@ying81
唔該

@gling
感謝

睇睇Tg

Sorry打漏左 gling09
唔好意思

？？？唔識呢個jimin喎

yes card仲出緊㗎

重有人會扭架咩

經過信和見到炸

我見我妹成日扭

No, Not Today

rap line真係好正
一得閒就聽

Suga一開頭

好正
會唔會一開波就搶哂

YouTube del到d comment 得返249k

好炆，真係好炆

槍 瞄準 發射
not today最鍾意呢句

演唱會好驚買唔到飛呀
同埋好似係exam period.......

係咪有人代購 tg @mkib999

啱啱終於到步韓國喇

母親節添

求j-hope換泰亨

Jhooooope

SUGA求換金泰亨

團卡好正

點解你地d碟咁快到
定我慢

個立牌都好正

補圖

唔係忙內唱架咩

係囉我都想問

把聲似jk

依家先買碟同之前訂落會唔會有野唔同？

我係韓國可以幫手買 睇你洗唔洗幫手拆碟抽卡

新歌好正

係咪全部ARMY都係偵探黎

超超超正啊

我只係個腦殘army

有冇人想換小咭？泰泰/大哥換Hobi

我想泰泰換hobi

我指我有hobi 想要泰泰

Call! 點同你聯絡？

Telegram: kthgf

呢個解釋又講得通，世越號果個又講得通

我buy世越號多啲

有冇人首爾場係自己一個去架？
想搵個伴

疑似演唱會歌單

得返tomorrow同進擊係經典舊歌

想聽let me know同so4more

好想聽一次let me know live

冇dope定我盲左

19?

我都係自己一個 你會唔會排周邊？

自膠

我唔排周邊啊
但係會排express booth買燈
@lihkgjhs 你加我tg傾啊

睇返第一個post 明明勁多人 做乜而家好似得返幾句講野

想問下army們係咪會等埋not today先去打歌

世越號果個感動啲

番黎推post

慢慢推 無帶電腦跟身

朋友已出發去韓國
羨慕

去左睇既巴絲記得報告下d stage點

Wallpaper wallpaper

官方？

Google搵到幾靚咪share出黎

SK telecom條宣傳片好q

好耐無聽kpop嘅表示
其實今次隻碟真係幾高汁

Bts全部都高汁

my fd去左排周邊好似話凍死
有冇其他巴絲係現場

Hobi生日快樂

見到vlive仲以為已經夠鐘 提早講定都好

團魂呀 一齊慶祝 大哥又送禮物

智旻個頭又粉番

Hobi生日粗卡

Jhope生日快樂

生日粗卡

HoBi生日粗卡

唔知今次comeback會唔會有weeklyidol呢

咁忙 應該唔會啦 不過都有第個綜藝睇

Hobi生粗

J! HOOOOOOOPE!!!!!!!!!!!!! 生日快樂

呢張好靚仔！

BTS又黎TWICE又黎，賣晒啲腎都唔撚掂

打死都要去

大家係咪都去晒睇演唱會

Not today隻舞正到

正

屌 2.20

Spring day隻舞都好正

好靚

陰公

Hobi

del左

珍媽

好慘

啲舞

忍住唔睇飯拍

正到癲左 下個禮拜cb stage

估唔到spring day 隻舞都可以咁激烈

春日一開頭比左HOBI唱

其實RM果半分鐘有啲都幾啱號錫唱

報告：尋日喊到我死死下 太精彩
執告完畢

羨慕 我都想睇首爾場呀

No Not Today

11pm準時收睇

到時候順便推爆呢個post

泰泰係咪病左 睇youtube聽佢唱得好辛苦咁

坐等11點

11點 做野啦大黑

MV呢

搞乜

唔記得左

乜料 出啦唔該

冇嘅

今次真係 not today

遲到喎

Not not today

真係NOT TODAY

狂F5都冇 以為自己記錯

No no no not today

NOT TODAY
20170220
00:00

Mv呢？？？？？？？？？？？？？？

V Live

NOT TODAY

點解唔放上YouTube

Vlive仲要冇通知

真係好型 好有氣勢

想點

突發 YouTube up左！

紫頭紫con 好型

youtube終於有

得360p

有1080

唔想f5 我個觀看次數係1

我睇係0

你load到1080？

大黑唔好搞笑啦

我連720P都load到佛誕

好撚正🤤

RM會唔會太型 同埋個造型好啱佢

南俊同泰亨個髮型真心j死我

大哥好慘。。。。一句都無得唱
鏡頭得1秒

真係好型

呢個分part好唔平均 line少都算 鏡頭都冇真係

第一秒諗起卡卡西

V

Jimin好撚正呀

見啲人話killing part係jimin 4分24秒個到
好正

佢真係killing part製造者

真係好正

지민真係愈黎愈正
音源出左之後我聽歌不斷無限loop봄날
首歌既旋律完全抒援到壓力

봄날隻舞好撚難
見到都覺得辛苦

輸左半個鐘俾隔離女團

我覺得佢地次次跳d咁激既舞都可以開mic真係好勁

由fire開始無學了

豬隊友bighit 就算youtube up唔切你都唔好post vlive先嘛 搞到d views分流晒

Not today隻舞好正
不過jin真係好少鏡頭

得一秒咁滯

但依家YouTube view追番好多

9 hours 5m

公海度低調d好
唔想同隔離嘈

繼續刷view
但我想問點樣先會計view
係咪聽哂完整先計

係啊

陳述事實啫

700萬都入唔到香港熱門
香港army係咪死晒

有無not today同spring day對比番D VIEWS數
今次快定上次快

暫時係快啲
點讚量就少好多

要破上次千萬紀錄呀！！大家加油

上次差DD破到 引到班懶既出黎刷

加油刷

依家8.2M

正確示範

但我唔知係邊度聽話放入PLAYLIST唔會計

血汗淚破億

twice同bts個漲幅係一樣
2邊同時間升一樣咁多

YouTube吞唔少

又黎喇twice 7.5升到7.8尾
bts8.7升到9.1
係永遠1齊升 拉唔開又追唔到

9.5啦 仲有三個鐘

10.5啦我估
佢一陣實卡 跟住11點半先11咁
信唔信

黑哨

9.8 輕鬆

岩岩TWICE更新左50萬
估計防彈5分鐘內就10.3

中晒

個PO係咪得番我

10M達成

10M已達成

因為大家去曬刷yt

可以一路刷一路睇PO既姐

Hi 返黎了

破左10M 專心刷TWICE先
岩岩2邊LOOP 大家再見

達成

粗卡

好野 見有army話目標24個鐘千二萬，唔知得唔得呢？
利申刷緊

gogogo

難D 本身都係1粒鐘50-60萬左右
破左1000萬實有人收手

Once 表示 首not today 好好聽

一齊刷

多謝你

順手刷春日啦
仲差少少就3千萬喇

而家既願望係防彈國民好感度高d
韓國人可唔可以認真聽下佢地d歌

臨瞓一推

比起以前好左好多啦
睇下今次音源成績都知
依家係韓國周街都可以聽到佢地嘅歌
新歌舊歌非主打都有

不過我諗佢地海外成績咁好
韓國人好難留意唔到嘅
應該會越黎越多人會聽佢地歌嘅相信

想見到佢地有日音源成績都好好

音源朝早都一直keep到係頭三
始終係男團 國民度呢啲野好難一步登天
有進步就好

會慢慢等

果果

推一推post先 人呢

有無人會FIRE同NOT TODAY連住播

請問幾時會上音放 好想睇Spring Day同Not Today舞台

應該23號

Fire聽得太多有d厭

聽春日

但not today唔會

Not today真係好型

一開始 suga彈出黎rap好型

+1 把聲都j死

連住聽會好high

識聽一定係聽完spring day再聽not today

個反差

其實我都係，但依家會FIRE NOT TODAY連黎聽

係咪得我會save me連埋spring day

你講完又覺得個feel幾似 save me好好聽 隻舞都好靚

awake連butterfly點睇

發生咩事

邊個咁無聊

咁都得

not today 大哥jin D鏡頭真係少到
其實我覺得佢幾正

終於返到香港地獄 又要回歸現實 落機一推

講起鏡頭少依樣野就諗起係微博見到田柾國吧又搞事

我放棄唔睇微博啦

又搞啲咩 jk鏡頭仲唔夠多

啲主打珍part加埋都無一首歌份量

THX ~聽日

田柾國吧成日帶頭做唯飯
話佢d part分左比其他成員比人打壓

成日都唔比jin曝光佢點紅姐

等佢有機會上蒙歌

SpringDay成個mv有一半都係佢黎啦喎

果果飯都覺得太多鏡頭

有冇咁on99 Jk已經成首歌唱哂咁濟

今日goan頒獎大家會唔會睇

上蒙歌應該冇人估到係佢

兩個都live

碩珍畢業粗卡

唔知佢地開直播，開左十幾秒就完左

我覺得應該要比大哥拍下劇

我成日覺得佢係韓劇男主樣黎

跟住班果唯又出黎吠

個班人wfc

係囉 仲想點

畢業？？

畢業得好神秘

我係估唔到咁快畢到業

好似話要參加頒獎典禮所以去唔到畢業禮

車門男

煎煎做男主角我送咖啡車！！！！！講住先

如果佢拍劇套劇幾爛我都會集集追

Gaon係點計
五月冇fire嘅

想睇佢掟畢業帽

好似計緊音源？

請問有無人有bts 拍手會既飛放
好想要

有無人訂到拍手會既飛

仲以為有top5添 好彩血汗淚有入 進步左

原來show champ已經有一位

Goan會唔會有大獎個d?

諗起 毅進星$100
留名睇走數

祝卡

J

Jimin係咪太攰

做咩 返緊工追唔到直播

走音

咁忙

呢下真係好爽

可唔可以音放之前推爆個post

淨係睇到幾次舞台

219佢solo個時都走左音

佢首solo勁難唱 重要加埋隻舞真係好癲

返緊屋企搞新post 俾小小時間我呀 個邊再討論

佢應該太攰啦 把聲狀況唔好

啲嘢最好精簡啲 我第一次入呢個post碌到手軟

上次補左啲頒獎link 今次會一野刪哂嫁喇

[A.R.M.Y.]防彈少年團BTS討論區(5) 春日一位粗卡！